羅斯：中美貿易談判死線是12月15日，否則加關稅

但有消息指美中兩國自侵侵簽香港人權及民主法案後已經停止磋商貿易談判，即係幾乎肯定加關稅

呢句其實係答中國話第一階段要撤回所有關稅

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets